這香港已不是我的地頭

就當我在外地飄流

正想放上嚟

這一場革命 最終無人取勝

但請你 請你 留低一起作見證

場內叫光復睇live 場外打撚到仆街 真係好心up

食屎啦屌你老母